點解和尚可以留鬚？

但又要剷光頭？

剃光頭只係為咗方便打嗰九筒，叫戒疤，下爬唔打九筒就唔使剃鬚(好似係)

造型黎姐

因為係花和尚.....